Les questions suivantes sont indépendantes les unes des autres~:

\begin{enumerate}
  \item Quel est le nombre qui, multiplié par $12$, donne $8$~? \pointilles
  \item Donner deux écritures fractionnaires différentes du nombre $6,5$~: \pointilles
  \item Donner l'écriture décimale du nombre $\frac{21}{25}$~: \pointilles
  \item Écrire le facteur manquant dans $9\times \pointilles[2cm] = 15$.
\end{enumerate}